Hate and Shame - Yanderedev

呢條片都有一段歷史
但係好適合放落去任何情況
我相信每一個人都經歷過呢啲情況
但係今次所有為香港好嘅人都墮入呢個情況
希望大家可以睇下
小弟我不擅言辭只能講到咁

最後，香港人加油

幫推借個位

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！